想做贏家定做道德撚？自己揀

見到好多傻豬豬後生仔言必稱民意，衝前d又話阻民生，做多d又話失民心，忍唔住都要講幾句
各路英雄，香港人，特別係上一輩，同埋外國勢力，無一個唔係見勝幫
見到人多有勝勢就會撐，人少個勢頹就會踩多腳
如果我地行事只諗民心唔諗成敗既，我地只會重蹈五年前佔領既後塵，一事無成
要打巢港共，唔邪惡唔賤過港共根本無可能
大話講多幾次就會成真，大家不妨將假野當真野咁打，真野當假野黎manage
一方面呃鳩班"中立派"，加強攻勢，另一方面減輕我方損害
民意民心如果唔係我方既根本毫無價值，拘泥於道德亦毫無意義
今日我地既對手，係地球上最可怕最邪惡既政權既爪牙(暫時)
民意民心係強大既宣傳同民眾既懦弱之下，亦都只能任由政權操縱
如果我地仲拘泥於道德民意，咁倒不如乖乖地做順民啦

論到講大話呃人，九真一假先係正理
例如以灰衫狗呢件事為例
我prefer講到係灰衫狗衝落黎打示威者，示威者冷靜對抗
之後灰衫狗扮衝打算煽惑暴動，奈何比示威者識破，之後狼狽地縮番入狗竇
咁講法一方面連消帶打，另一方面亦都突出班狗係幾咁陰濕同無用

佢嘅動機係咩都好，唔關我地事

只問三個問題，佢係咪想衝入警察總部？佢係唔係由人群衝出嚟？佢係唔係警察？

三個問題嘅答案都係yes呀

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

其他示威者亦 合 理 懷 疑 該名警員企圖帶動示威者衝擊警總。

頭先copy一位巴打 大家請廣傳

入黎睇睇幫手推下,唔該

只講事實，既仁且勝

仁唔仁我真係唔care，我要勝咋
我唔想班兄弟再比人當狗咁打呀，我要班狗一個不留上電燈柱呀

老實，班狗同政權有cctvb護駕，我地幾大聲都唔夠打
唔用下欄手段，烏賊戰術，我地既宣傳戰只會事倍功半

cctvb已經開始出手消毒，各位巴打宣傳力係好，奈何突破唔到同溫層呢下危險，大家要加油呀

開街站廣傳班狗既惡行自然唔好比佢停，但係都要諗諗點樣突破cctvb既封鎖